而家用$1仲可以買到既野

好似冇乜野係平過$1或以下

Yes卡

膠袋

瘤

樓主

買旗

一蚊joe

樓主老母都係

保鏢

2個5毫子膠袋

一粒可樂糖

麥樂雞醬

一張一蚊嘅郵票

1個口罩
印2張copy

2個post

而家仲有Yes卡？

去人民超市D2 店，一蚊一罐可樂，每日五毫可以有一款生果，蕭生好嘢，多謝燒生

稻香一蚊雞

萬字夾

唔係因為免費所以條隊排到去西伯利亞咩

cc台五毛

舊式士多—珍寶珠

屌笑左